【國歌法】黃國健嘆街坊聽國歌不懂站立 促加強教育

政制及內地事務局長聶德權今早在立法會表示，現時評論《國歌法》個別條文及細節言之尚早，其刑事罪行及罰責會參考現有的《國旗及國徽條例》，同時亦會兼顧《香港人權法案》第12條的相關條文（即刑事罪及刑罰是沒有追溯力）。

政制及內地事務局長聶德權今早在立法會回應民主黨議員黃碧雲質詢，他在開場發言時表示，全國人大常委會通過將《國歌法》列入《基本法》附件三決定後，特區政府會啟動本地立法工作，屆時立法會將有充分機會就《國歌法》進行討論及審議。

至於立法時間表、如何進行諮詢及如何釐訂罰則，聶德權指現在仍言之尚早，待政府內部完成討論後再作交代。他又提醒，一般現實世界的法例，也適用於互聯網世界，若有人在網上進行非法行為，警方會跟進調查。

人民力量陳志全追問，當局草擬法案之前會否諮詢公眾及立法會，聶德權稱港府本地立法時將會有多個階段，政府將會先作內部討論、草擬大綱，再諮詢立法會及公眾，形容這是「比較有效的方法」，着陳志全不用擔心。

工聯會黃國健則關心市民在奏國歌時的禮儀，「奏國歌場合，禮儀都要尊嚴嘅」。他指出，《國歌法》立法在即，但對國家的感情、愛國情懷，不是靠法律可以達致目的，感嘆「而家就算喺社區、奏國歌場合，見到相當部分街坊，都唔識站立嘅」，追問政府除了立法，有否規劃向社會宣傳禮儀、加強教育。

聶德權表示，目前中小學課程已有國歌的學習內容，教育局會支援學界做好憲法和《基本法》教育，教導學生尊重國歌。他指，將考慮在多層面加強推廣，希望培養社會合法表達意見的文化。

站你老母

下次喺街見到佢個仆街，就播國歌，叫佢個撚樣站立唔好走。

六點半餐廳電視播國歌係咪所有食客都要起身

日本皇軍當年播國歌見到邊個唔立正
就會用刺刀殺死

神經病

聽到支國國歌都污染隻耳
仲咪站起來

狐狸看生幾多點

第一步：噓國歌犯法
第二步：唔站立犯法
第三步：唔唱犯法
第四步：hea唱犯法

唔記得以前邊套戲
有個男人痾緊屎
跟手有個細路女玩野係出面播國歌
個男人即刻企起身，痾到成地都係

第五步：唔痛哭流涕犯法

痴撚線

當時間停止器咁用

諗到茶記6點半啲廢老gut下gut下企喺身就好笑

你咪叫d廢老企起身囉 踩你都有味啦

佢大可以豁免幾多歲以上唔使企
港共仲有咩係做唔出

電視播係唔係都要企

好似玩緊狐狸先生幾多點

咩呀跛左左都要企起身呀

明日香港

唉

sieg heil

相當部分

吹呀

遲早文革重臨

習近平少年團

社會小學雞化

打鐘唔比郁

時間停止之國歌篇

你唔撚好俾我聽到呀, ON9

屌你笑死我

痴缐

人人都要手持一本毛語錄

快d報警拉哂d街坊

6點茶餐廳邊個唔企係身拍片報警

第五步：犯法

呼吸犯法
心跳犯法
眨眼犯法

下次六點半準時站立

蝗國健你返去支那播吓你隻爛鬼國歌睇吓被唔被人當街打柒你？

SOGO 大屏幕有用啦

一邊播國歌，一邊播廣告

你哋想唔停低睇廣告都唔得啦。

地圖炮咩屌你

sogo 俾人告

垃圾匪歌有撚好尊重

以後立法會打鐘點人數，就喺門口播國歌，等佢哋唔行得入去報到。

有幾白痴先可以講出來？

係就係地鐵巴士播

連填詞個位都俾人批死，仲談咩專重

換過個會唔會順眼啲？

愛國你可以話係義務，但你唔係自發嘅，逼到嚟就無意思

所以與其逼人愛國，倒不如令人感到國家可愛

等佢過馬路過到一半先開始播

去茶樓屌鳩班廢老囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

Iron Sky 第一次睇笑到仆街

係旺角聽大媽唱歌倒個個都站立

勁鍾意尾後世界大戰在太空果段

連和平號太空站都出埋嚟，女總統大聲話人：騙子

同埋北泡菜領事衝出嚟認自己做果度又係

女主角好正。

24小時係淫賤聯門口播國歌
敢走嚟走去即卡報警

一路依依吟吟死死氣咁企

以後六點半落茶記可以屌尻廢老唔站立

完全走唔撚到 無限五重奏

一見到班仆街就播共歌

死左仔

黄國建：永遠站在打工仔對面。
年齡：65
學歷：不祥
工作經驗：不祥
家庭背景：不祥
婚姻狀況：不祥

播足24個鐘 個個唔洗返屋企

不祥定不詳

好喇，一齊唱國歌啦咁

對佢而言，以上幾樣嘢係不祥多於不詳。
「忘情棄愛，六親不認」係共奴最高境界。

台灣片《狗蛋大兵》，個細路趁佢老豆去廁所用牧童笛吹國歌，個老豆反射動作即刻起立搞到一褲都係

58:42開始睇

餐廳食飯一到六半咪仆街

否則侮辱國歌，將會被捕

小學幼稚園罰企果陣播支那國歌

乜撚野站立
係肅立呀
你老母黃國健國歌法都未讀熟就沖出黎柒

其實立入附件三係唔係唔需要過立法會

咁係咪意思將中國法律立人附件三再本地立法
過半數讚成就可以輕鬆將中國法律帶入香港?

起身先！起身先！

日日電視播國歌果陣我就對住窗口大聲唱

你唔過, 佢都大把方法強行加落去

7：30 77台報新聞，我到第45秒先開電視。

將來茶餐廳可能mute左心繫家國, 廢事煩

唔企嗰d影低晒佢！好呀

廢老末日

廢老街坊用支那國歌做寧聲添啦
屙緊屎嗰陣接電話

遊客都受制於國歌法
香港有一半人都係拎外國passport

台灣戲嚟
同埋係男仔嚟
個角色名好似係狗蛋

以後一聽到支那匪歌就行納粹禮
全香港一齊行你都咪話唔霸氣

班共匪仔女出晒國再笑鳩你地班港燦站立唱國歌

即刻諗左做av

改埋有追溯期

支那電影敢唔敢拎呢啲嚟玩呀？

仲要不停replay

學返以前台灣，睇戲正片前播國歌，睇下邊個唔起身

要縮然起莖

唔好學埋日本鬼子d衰野啦
聽到國歌唔應該要佢地站立咁辛苦
但係又會有d好事既議員出黎搞搞震
應該播國個時準備d輪椅係到俾佢地坐
咁就萬事解決